有冇一手黨已經唔抽新股?

留返50蚊食飯仲好
依家多人抽到

有啲唔使手續費
支那無限人頭大法，快手得3%機會中50蚊不如食魚蛋

下，大把唔洗手續費，你on9仔

港交所唔撚做野抽閪
我地就一手黨
人地就影分身

晒氣喇 財經台講得既就係用牛牛架喇 死蠢
就算第2間唔收你抽新股手續費
賣出咪又係要
牛牛就唔洗喇 一世免佣

認真講除非你抽b隊 or 你expect佢短時間爆升
如果唔係唔知而家抽ipo做乜

以前講緊一隻一手都一千股升幾蚊都好好食
而家隻隻都巨無霸 一手一百股